屌那星！今集杜汶澤yellopenrice條女正撚到！！！

請大家提防分化撚公審黃店

師兄平你冇野食?

你噏乜春？

花師奶

點睇？

陳妍希

樓主性饑渴

阿澤有時真係要收下把口，上集去果間基本上睇佢食後感已經知唔多掂
離開係車唔需要仲屌人野食唔撚掂囉，唔係仇人無必要去咁盡

難食都唔講得？

平時啲飲食節目 咩都話好食 咁先唔好睇

食果時已經講左，何必去咁盡

驗眼啦撚樣

盧覓雪咁嘅樣

屌哂你地老母，手足都玩

食嗰時佢唔好意思講真話

ching食開咩級數？

所以我都唔知佢係做緊食評定宣傳黃店
佢如果定位係宣傳黃店，食完又話唔好食，咁仲係咪宣傳間舖？

師兄食開屎？

好想畀佢含

人地個節目係去黃店做食評

咪係 你要宣傳可以直接落廣告
只係$28800起 加多少少仲可以幫你拍埋

唔好咁變態啦！

含撚嘴

多得佢地班弱智啲低質黃店仲可以生存
整臭我地個朵

支持黃店
係無需理佢食物質素
你可捐錢比佢
但唔好食就唔可以講?

算唔上正

$28888 先啱

中

好似樓上都有講，佢係做黃店食評, 咁當然最好就老實話間鋪好唔好食

我一開始就get錯左佢個節目係幫黃店做宣傳

有IG 同facebook 專頁

連登仔個個都高要求架
就算係世界頭十最靚女嘅 佢哋都睇唔上眼㗎
條條女都係豬閪

杜汶澤講野好撚低級，又扮晒野，冇興趣睇

佢哋90%連女都冇

所以咪撚喺連登講女啦 冇意思

cool牙喳
cool完會好靚

其實最on9係問答環節
不如直接比三至五分鐘店主講下點黃點樣幫香港人
然後介紹食物主打有咩
一邊食再一邊慢慢傾

我幾鍾意呢類女仔 簡單清純
個頭同塊面無咁多野攪 通常唔會係港女

收下你地把口啦

呢 d 先正

笑q 死

游學修咁嘅樣

Show Blocked User - 大雞樂

識煮野食

風涼話同Renee好好睇
但去到同黃秋生同沈旭輝果d吹水 好撚尷 好低級

個感覺好撚做作
但個落含撚係幾正